覺唔覺唔踢波又鍾意睇波D人好柒

同處男講屌西有咩分別

騎馬

覺唔覺唔騎馬既人又鐘意睇賽馬D人好柒

秒

睇同做兩個享受嚟